有無巴打試過搭地鐵人多無野扶手搞到唔小心壁咚左阿婆？

一起來分享尷尬經歷

召喚Winnabb

大陸仔
你講咩柒

個呀婆坐係度
我企佢前面失平衡 成條撚隊左埋去落佢副假牙度

壁咚（日語：壁ドン／かべドン kabe don），指拍擊牆壁時發出「咚」的聲音之行為（此處的「咚」為擬聲詞）。包括以下兩種情形：

咪撚柒啦

即刻潛撚左落地核

有乜可以代替到
留名學嘢

本身我都想問佢有無其他字眼取代到
但諗諗下呢個日文字黎，咁我做咩要卸佢